菅首相在內閣會議中決定「繼承並進一步推動安倍路線」

一年貨仔唔做得啲乜啦

即係瀨唔瀨先

岸信夫前幾日先講安保條約要加埋台灣入去
佢呀公係極端親美仇中 死前講日本居然輸俾咁既野
你諗下佢個孫會唔會繼承佢意志

你講菅義偉定岸信夫先